蔡英文祝賀拜登當選

留意番佢係特登摷番拜登一月既tweet出黎講
我地都好應該學佢瘋狂retweet條廢老以前自稱撐香港既野

再者都係果句，
其實法律上拜登仲遠遠未做美國總統
所謂284票係媒體推斷，選舉人係未投票，聯邦法院都未有裁決
你話我愛侵力都好，我都係講事實
咁當然而家外國領袖祝賀拜登都係幫佢加說服力

拜登同中共傾掂數
蔡總統留定個位做蔡省長